
                      Aliens VS Predator - Requiem es la segunda película de la serie superada y de bajo rendimiento, que no trae nada nuevo a la mesa mientras que empaña las películas originales de las franquicias.

La película comienza con el aterrizaje de una nave espacial en la Tierra. Sobreviviendo al choque es un híbrido Alien / Predator que comienza a aterrorizar a los residentes de una pequeña ciudad mientras plantan su semilla en numerosos anfitriones. En la búsqueda de la criatura es un depredador.
        
            